(fsg同港共繼續死全家） 曼聯 對 利物浦

10/20 11:30 pm

慢聯幾時降班？

點解重開都係錯

[ ]

個括號

仲有係 曼聯 對 利物浦 2

掛住睇獌場波

我開好冇？

見到樓主開咗兩次post都錯 就知fsg同中共唔會咁易死

定係有人想開

開啦

求其推爆佢算啦

好

［FSG同港共快啲冚家鏟］ 曼聯 對 利物浦 2

比條豬扒你
你都唔會話求其推爆佢啦

真